有冇dior專家幫手睇下真定假？

假，個扣啲字

電腦分析： 50% 係真 50% 係假，唔係真就係假。

買名牌去返專門店買啦 無謂為咗一千幾百買個假貨返嚟

一定假
我專門店買果個同你有分別

你果件大陸A貨 小心啲

唔靚，像假

買唔起就咪充

假
利申: 條囡係DIOR到做